{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70941&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안단테풀빌라"
    },
    "text": "大阜島の海辺を眺めているアンダンテは、2軒の単独ビラで構成されています。 各ビラは2階と3階に分かれて客室をご利用いただけます。 宿の周辺には九峰島車で9分、ガラス島博物館車で2分、ベルアデル乗馬クラブ車で3分の距離に位置しています。 平日のセール期間中は温水プールをご利用になる場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙で運営されており、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスはできません。 客室情報ではA棟とC棟は個別プールを備えており、利用時間は入室日の20時までです。 B棟とD棟にはカラオケがご利用いただけます。 ペンション施設としては駐車場、フットサル場、消火器、火災報知機が提供されており、バーベキュー施設は炭とグリルが提供されていますので、セットを30,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキュー場は現地でお支払いください。 入室人数が最大を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。 ペットは客室への出入りが不可能であり、写真と実際の宿泊施設が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大阜島の宿は何軒ありますか？",
            "answer": "2軒の単独ビラで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "九峰島車で9分、ガラス島博物館車で2分、ベルアデル乗馬クラブ車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平日のセール期間中に温水プールを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙で運営されております。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "各ビラの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "A棟とC棟は個別プールの利用時間は入室日の20時までです。"
        },
        {
            "question": "B棟とD棟では何が利用できますか？",
            "answer": "B棟とD棟にはカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿の客室に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室人数が最大を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、保護者付きでない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "利用施設には駐車場、フットサル場、消火器、火災報知機が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設でバーベキューをする場合、何を持って行けば良いですか？",
            "answer": "利用施設でバーベキューをする場合、炭とグリルのセットをご利用いただけます。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 598
    }
}